★華為：不看好5G技術前景，但仍將繼續投資

IT之家4月18日消息 華為輪值CEO徐直軍17日在深圳召開的華為全球分析師大會上表示，雖然5G技術更快、更可靠，但消費者不會發現“5G與4G技術之間存在實質性差異”。他表示，大多數消費者不會注意到新技術的好處，運營商也將很難從中賺錢

徐直軍表示，華為將繼續投資這項技術，稱如果不這樣做，就會付出代價。他說：“如果你不擅長5G，客戶連你的4G產品都就不會購買。”電信運營商也是如此。“如果有一家運營商說，‘我有支持5G的網路’，那麼其它公司也必須推出5G網路，即便只是出於品牌運作或營銷目的。”5G技術一直被視為自動駕駛時代以及構成物聯網的互連設備的必要條件。但徐直軍說，“即便在當下，我們也有能夠支持自動駕駛的技術”。

反擊US

睇好6G

7G

GG